有冇人會去vetements 香港期間限定

討論下

點解冇人講

冇錢

我想去
但我d vetements 都係外國買 平好多
香港個定價應該冇野買得起
對runner 又係灰色 唔係黑色 又冇野好買

岩岩講埋有vetements x tommy hilfiger既獨家款 但都無興趣

Joyce應該食水會幾深 但我睇相灰色runner 唔錯

幾靚